有冇人asso/hd 但英文2冇考ielts升u

自己英文2左 仲糾結緊考唔考番個好
利申：理科人

有

有 係好過無

無 都可以升嘅

2個都考
DSE -> 永久性 / 本地政府同大學最認可 / 你熟題型唔需要太多額外準備

IELTS -> 畀多次機會自己，可能自己適應呢種類型考試 / 可以電腦打字考 / 如果有錢可以考好多次刷到夠分為止（if $ is not a problem)

其實我以家已經yr2 好驚顧唔到兩邊所以搞到好糾結

睇你想入邊間 三大一定要補ielts

大把人都係year 2先考 (IELTS)
有啲仲過份
year 2 差唔多暑假 收到conditional offers先準備

你可以平時努力提升英文跟住winter break考
DSE可能就係報咗明跟住去試一試
讀咗成年asso點都會進步咗少少啦英文

但有冇話最遲要幾時交證明比u嗰邊

兩樣都考返啦
nonjupas 無幾多機會 無謂後悔

當年我英文2

IELTS 7.0

聽你講就on9

有 入咗city

一定要考，過來人

想問最遲要幾時交比u嗰邊

睇你aim咩
三大基本上一定要dse有3或ielts6
其他u就冇所謂

你讀理科嘅話基本上升翻3大係需要你英文要3
雖然UST有啲degree唔洗你英文3都比你讀
如果你係讀緊asso/hd
最好嘅方法就係問翻你嗰program leader
睇吓過往畢業生升學嘅條件係點樣
最後你知道你想讀嗰間U嘅degree係唔洗英文3嘅咁就當然最好啦
如果真係唔得你就考ielts啦
ielts始終係國際認證嘅英文考試
你考得好對你報讀master同搵工都好有幫助

升year3唔洗 升year要，利申英文2升番

交申請嘅時候，三大無ielts, dse lv2，基本上面試都唔會有，city好多科都係一樣。poly就真係唔睇住嘅。你好依家開始睇定日子報ielts，唔好博。。

利申三大engine英文2,總知gpa得就夠做唔好晒時間升完慢慢學番

非engine就唔知了

好既唔該你

但如果準備既話應該出去補定點 好驚1 take pass唔到

個人覺得補無用，自己操比較實際，做Cambridge 系列。
所以咪要越早報越好，fail左仲可以再考，如果真係冇信心嘅，攞左個六翻黎先，交申請嘅時候照交上去，基本上如果你成績夠同ielts有6會派interview，三大都係一樣會派，之後你面試ok的話，會派condition offer(可能會要求你考到6.5ielts)，到時可以再考再補。

以我所知，poly係唔睇ielts嘅。